
[Strings]
Msft = "Microsoft"

@w:MS_TCPIP6.DisplayName = "Microsoft IPv6 Developer Edition"
@s:MS_TCPIP6.DisplayName = "Microsoft TCP/IP version 6"
MS_TCPIP6.HelpText    = "TCP/IP 버전 6입니다. 다양하게 연결된 네트워크에서 통신을 제공하는 인터넷 프로토콜의 차세대 버전입니다."
MS_TCPIP6.TCPIP6.ServiceDescription   = "Microsoft IPv6 Protocol Driver"
MS_TCPIP6.6to4.DisplayName = "6to4"
MS_TCPIP6.6to4.ServiceDescription = "IPv4 네트워크에서 IPv6 연결 제공"
